［真心求教］換左iphoneX,想問問係咪上傳唔到相上連登？

自己用手機映嘅相直接發新post同回覆都唔得（圖片上傳失敗），反而用其他地方儲存落黎嘅反而得，請問係咪我設定有問題？

Bug 來，新版本已提交俾 Apple 審核

謝謝回覆！